今時今日，有無人可以話我知一場夢點先算贏

網絡軍師又好，前線亦好有無可以講解吓

一場夢點先算贏，點先算輸

唔係又會重覆雨傘時候迷失方向嘅局面

定義咗贏輸先有資格講戰術戰略

戰略嘅贏可以係林鄭下台，共產黨爆炸

咁戰術勝利係點？遊行成功？打低港共公安？

推

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

推啊屌

國際既聲音就一定唔可以少，聽日塞完機場準備大規模文宣

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線